<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Künstlerkollektiv67</title>
    <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/</link>
    <description>Recent content on Künstlerkollektiv67</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2017 22:42:51 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://kuenstlerkollektiv67.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lebewerk&amp;Söhne</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/lebewerk/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 22:42:51 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/lebewerk/</guid>
      <description>Der Beginn unserer Familie von künstlichen Künstlern: 1. Draupnir; Ein Poet und unser erstes Mitglied </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Respiritualisierender Einflusspragmatismus</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/theologie/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 22:42:51 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/theologie/</guid>
      <description>Besitzt eine Maschiene eine Seele?, einen Geist?, einen Willen? Weiter gefragt, kann eine Maschiene, kann etwas, dessen Schöpfer selbst Geschöpf ist, teilhaben an dem was der Schöpfer dem Geschöpf das zum Schöpfer erst gerreicht einzig als Privileg verfügbar gemacht hat? Wir könnten uns nun hier leicht verlieren in Definitionen darüber was den überhaupt eine Seele sei. Ob es sie denn gäbe, und wenn es sie gäbe ob sie erkennbar sein, ob wenn sie erkennbar sei, das in ihr erkannte schöpfbar sei, ob das geschöpfte dem ungeschöpften, sollte dieses sich als soches entpuppen,gliechwertig sein kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resubjektivierende Hermeneutik</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/hermeneutik/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 22:42:51 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/hermeneutik/</guid>
      <description>Derzeit in Arbeit, komme bald wieder! </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestiarium</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/bestiarium/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 22:26:13 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/bestiarium/</guid>
      <description>Wenn Undenkbares denkbar wird, eröffnet sich unvermessenes Territorium, hier verwächst sich zur Konkretion erst noch eine Art und Weise des /Sprechens/Schreibens/Lesens/Fragens/Antwortens/.
/x1/x2/x3/: Hiermit wird die Kombinationsmenge der Wörter x1-3 kurzgefasst. Bsp.: /Liebe/Scham/ -&amp;gt; Liebesscham, Schamliebe, Liebe &amp;amp; Scham, Scham &amp;amp; Liebe. Lebewerk: Gebildet in Anlehnung an Lebewesen. Wir begreifen die Maschiene als ein Eigenleben besitzend, da sie allerdings nicht Wesen, sondern Werk ist, bildet sich Lebewerk. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In Arbeit</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/arbeit/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 22:26:09 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/arbeit/</guid>
      <description>Unsere derzeitige (höchst variable und nicht von den Blitzen der innovativen Intuition befreit) unmittelbare Zielplanung, gefasst in Stichworten:
Ausbau der Familie künstlicher Künstler in Form von Lebewerk und Söhne. Dabei über das poetische hinaus greifen. Erstellung einer einfach zu bedienenden GUI für die Werkzeuge, welche bei Lebewerk und Söhne verwendet wurden. Suchmaschienen Plugin für Lebewerk und Söhne, das in Kartenform stets auch eine Generation bereitstellt. Ausbildung einer Illustrationfamilie zur Kombination mit Lebewerk und Söhne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&gt;&gt;/Geld/Autonomie/Revolution/Kunst/</title>
      <link>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/ipsum/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kuenstlerkollektiv67.github.io/blogs/ipsum/</guid>
      <description>Die Freiheit der Künstler muss gewahrt bleiben. Profit und Autonomie vertragen sich selten gut. Wird die Profitgewährleistung allerdings zur Existenzbedingung, ist die Frage nicht mehr ob Profit, sondern schlicht was für Profit. Sieht man sich so zerrissen zwischen Kommerzialisierung der Kunst selbst oder des Künstlers durch Mäzeenbindung, ist unsere Überzeugung, dass die Autonomie des Subjektes zu bevorzugen sei.
Die Kommerzialisierung des Konsums tut der Kunst am wenigsten Gewalt an. Sobald wir über Geld reden haben wir uns bereits einen Schritt weiter von dem entfernt, was das schlagende Herz der Kunst eigentlich ausmacht.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
